\newcommand\myocb[3]{\colorbox<#1>{#2}{#3}}
\hfsetfillcolor{pYellow}\relax\hfsetbordercolor{pYellow}%
\newcommand\mytikzin[2]{\tikzmarkin<#1>{#2}(0.02,-0.25)(-0.02,0.45)}
\newcommand\mytikzend[1]{\tikzmarkend{#1}}
\newcommand<>\hlbox[2]{\only#3{\colorbox{#1}{#2}}}

\mysechead{7}{Le solveur développé: {\tt pSwCoupledFoam}}


%% SLIDE 01
\begin{frame}[fragile]{Présentation des solveurs implémentés: pSwCoupledFoam}
    \transfade<2>[duration=0.6]
Matrices pour la phase aqueuse:
\begin{minted}[fontsize=\small,escapeinside=||,texcomments]{cpp}
fvScalarMatrix |\textcolor{ocre!50!blue}{SwEqn}|
(
    fvm::ddt(wSto|\tikzmark{wSt}|rage, Sw)     // $\frac{\partial}{\partial t}(\tikzmark{wStinEqn}\mytikzin{2-}{a1}\frac{\phi}{B_w}\mytikzend{a1}S_w)$
    + fvc::div(phiwG)          // $\nabla\cdot (T_w\gamma_w \nabla z)$
    + fvc::div(phiPc)          // $\nabla\cdot (T_w\nabla p_{cow})$
);

fvScalarMatrix |\textcolor{ocre!50!blue}{pInSwEqn}|
(
    fvm::laplacian(-Tw, p)     // $\nabla\cdot (-T_w \nabla p)$
    + wellModel->waterSource() // $Q_w$ Semi-implicite
);
\end{minted}
\begin{tikzpicture}[overlay]
    %\path[->] (pic cs:impesES) edge [out=220,in=135,thick,red,>=stealth] (iewS);
    \uncover<2->{\path[->] ($(pic cs:wSt)+(0,3mm)$) edge
        [out=30,in=150,thick,red,>=stealth] ($(pic cs:wStinEqn)+(0,5mm)$);}
\end{tikzpicture}

\end{frame}

%% SLIDE 02

\begin{frame}[fragile]{Présentation des solveurs implémentés: pSwCoupledFoam}

Matrices pour la phase huile:
\begin{minted}[fontsize=\small,escapeinside=||,texcomments]{cpp}
fvScalarMatrix |\textcolor{ocre!50!blue}{pEqn}|
(
    fvm::laplacian(-To, p)    // $\nabla\cdot(-T_o\nabla p)$
    + fvc::div(phioG)         // $\nabla\cdot(T_o\gamma_o \nabla z)$
    + wellModel->oilSource()  // $Q_o$ Semi-implicite
);

fvScalarMatrix |\textcolor{ocre!50!blue}{SwInpEqn}|
(
    fvm::ddt(-oStorage, Sw)  // $\frac{\partial}{\partial t}(-\frac{\phi}{B_o}S_w)$
);

\end{minted}

%% SLIDE 03

\end{frame}
\begin{frame}[fragile]{}
\mytocinsidepane{7}{
    \begin{enumerate}
        \item Les deux équations sont résolues simultanément en utilisant une matrice
            large en blocs
            \begin{itemize}
                \item Avec le BiCGStab.
            \end{itemize}
        \item La convergence est surveillée avec les erreurs de continuité et les valeurs CNV.
    \end{enumerate}
}
\end{frame}
